三上悠亞大爆和TWICE的關係

日本AV界女神三上悠亞即將參加2019「TRE台北國際成人展」，首次參加的她為了粉絲卯足全力準備，「上健身房、按摩，幫胸部做保養」，身兼AV女優、KPOP女團成員，還抽空去看了偶像TWICE，親口透露她的搶票秘訣！

▲▼AV女優三上悠亞出席「TRE台北國際成人展」記者會。（圖／記者林敬旻攝）

三上悠亞去年挑戰當KPOP偶像，以3人女團「Honey Popcorn」出道，不過年底其中一位成員松田美子宣布退團，她被問到女團近況，表示最近又新增了3名成員，已經拍完MV了，其餘就等正式公布再和大家見面。

練舞拍MV之外，三上悠亞還抽空去追星，日前參加了她偶像TWICE在日本的演唱會，不過TWICE的票在日本非常難搶，她透露，「我有加入ONCE（TWICE粉絲名稱）的日本會員，老實說我用2個帳號去抽，結果真的很幸運給我抽到了。」

▲▼三上悠亞毛筆揮毫寫出老司機三個字。（圖／記者林敬旻攝）

三上悠亞特別為8月2號到4號即將舉辦的2019「TRE台北國際成人展」造勢站台，用毛筆揮毫寫下中文「老司機」，害羞表示聽說老司機是指經驗老道、技術熟練的意思，希望首次參加能和「老司機們」一起共度。因為活動是在炎熱的夏季，不擔心爆汗的她表示，「因為平常會練習KPOP舞蹈，喜歡流汗的感覺，覺得流汗非常健康舒服，要流就讓它流出來吧！」

聊到與男性的互動，三上悠亞被問到是否喜歡主動一點的男生？她害羞承認自己是有點小任性的類型，「比較喜歡可愛、嬌柔一點的男生，希望是由我帶領男生，不喜歡被牽著鼻子走。」展現了感情中強勢的一面。

閱

佢之前唔係去左韓國出道出碟咩?
之後點

SINGLE黎

算啦
拍AV啦
「因為平常會拍AV，喜歡出水的感覺，覺得出水非常健康舒服，要出就讓它出來吧！」

個標題好易令人諗起...

上面有人問我地once同twice係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日twice已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意twice，我只可以答你，因為佢地係twice)

收皮啦法官大人

初初個樣仲好純
依加老了 同波多ya姨姨一樣

一哭二鬧

都幾想和她炒飯..

好想做佢既男奴

。。。

肥左咁撚多, 個肚腩出晒來

佢同西女人好似樣

三上都要跟淫sa學野

個腩

駁唔到

聊到與男性的互動，三上悠亞被問到是否喜歡主動一點的男生？她害羞承認自己是有點小任性的類型，「比較喜歡可愛、嬌柔一點的男生，希望是由我帶領男生，不喜歡被牽著鼻子走。」展現了感情中強勢的一面。

真係替呢D女優辛苦,講句話都要照顧班劇毒撚既人靈

個肚腩 好肥美